1	Dit	dit	[dit]	VNW(aanw,pron,stan,vol,3o,ev)	0.777085	O	B-NP		
2	is	zijn	[zijn]	WW(pv,tgw,ev)	0.999891	O	B-VP		
3	een	een	[een]	LID(onbep,stan,agr)	0.999113	O	B-NP		
4	test	test	[test]	N(soort,ev,basis,zijd,stan)	0.956522	O	I-NP		
5	met	met	[met]	VZ(init)	0.999761	O	B-PP		
6	een	een	[een]	LID(onbep,stan,agr)	0.995147	B-ORG	B-NP		
7	ner	ner	[ner]	LID(onbep,dial)	0.995686	I-ORG	I-NP		
8	van	van	[van]	VZ(init)	0.994709	I-ORG	B-PP		
9	vijf	vijf	[vijf]	TW(hoofd,prenom,stan)	0.968750	I-ORG	B-NP		
10	woorden	woord	[woord][en]	N(soort,mv,basis)	0.992344	I-ORG	I-NP		
11	?	?	[?]	LET()	1.000000	O	O		

1	Ik	ik	[ik]	VNW(pers,pron,nomin,vol,1,ev)	0.999791	O	B-NP		
2	zeg	zeggen	[zeg]	WW(pv,tgw,ev)	0.999062	O	B-VP		
3	:	:	[:]	LET()	1.000000	O	O		
4	een	een	[een]	LID(onbep,stan,agr)	0.995147	O	B-NP		
5	ner	ner	[ner]	LID(onbep,dial)	0.995686	B- PER	I-NP		
6	van	van	[van]	VZ(init)	0.994709	I- PER	B-PP		
7	vijf	vijf	[vijf]	TW(hoofd,vrij)	0.833333	I- PER	B-NP		
8	!	!	[!]	LET()	1.000000	O	O		

1	van	van	[van]	VZ(init)	0.994709	O	B-PP		
2	vijf	vijf	[vijf]	TW(hoofd,prenom,stan)	1.000000	B-LOC	B-NP		
3	,	,	[,]	LET()	1.000000	O	O		
4	niet	niet	[niet]	BW()	0.999918	O	B-ADVP		
5	drie	drie	[drie]	TW(hoofd,vrij)	0.586957	O	B-NP		
6	.	.	[.]	LET()	1.000000	O	O		

